IMPORTANTE

Se recomienda efectuar BACKUPS del sistema antes de efectuar las actualizaciones

* Se deberá exportar las BASE DE DATOS de todos los tenancy.
* Exportar los archivos de la carpeta STORAGE en la raíz del sistema.